IT高手入

想問下部日立既洗衣機流水係邊到出左問題多 ？

洗衣機到

機後條喉鬆左

去水位有窿

好 我聽日睇下

咩意思

洗衣機關IT咩事

有無試過重新開機？

試過啦都係咁

Embedded system

流水問題出喺落花度

你留意下洗衣機有條去水喉係咪甩左成點
如果係機身內浸水就要拎去整架啦

用緊咩OS?

洗衣機冇個電字 唔關IT狗事
利伸 IT狗

應該係壞左成份比較多

樓主嗰腦出咗事